\documentclass[twoside, a4paper, DIV=12, BCOR=1cm, 20p]{scrbook}
\usepackage[ngerman]{babel}
\newcommand{\myconfignodocumentclass}{}
\newcommand{\blacklinks}{}
\input{../../../Nextcloud/DatenVolker/latex.tex}

%https://tex.stackexchange.com/questions/26516/how-to-use-biber
\usepackage[
    backend=biber,
    style=phys,
    sortlocale=de_DE,
    natbib=true,
    url=false, 
    doi=true,
    eprint=false
]{biblatex}
\addbibresource{src.bib}
%\addbibresource{refs.bib}

%usepackage[paperwidth=200mm, paperheight=300mm, left=3mm,right=3mm, top=20mm, bottom=15mm]{geometry}
%\geometry{a4paper, left=20mm,right=20mm, top=20mm, bottom=20mm}
%\geometry{a4paper, top=2cm,bottom=2cm,left=2.5cm,right=2cm,asymmetric}

\renewcommand{\defin}{&\equiv}
\newcommand{\limeq}{\sim}

\newif\ifrech
\rechfalse

\ifrech
\newcommand{\rech}{\color{blue}}
\newcommand{\enrech}{\color{black}}
\else
\let\rech=\iffalse
\let\enrech=\fi
\fi

\title{Getriebene Langevin-Dynamik im Stufenpotential}
\author{Bachelorarbeit von Volker Weißmann\\
Universität Stuttgart\\
Prüfer: Prof. Dr. Udo Seifert}



\begin{document}
%\maketitle
\begin{titlepage}
   \begin{center}
       \vspace*{1cm}
       %\vfill
       \LARGE{Bachelorarbeit von Volker Weißmann}
       \vfill
       \Huge{\textbf{Getriebene Langevin-Dynamik im Stufenpotential}}
       \vfill
       \LARGE{\today}
       \vfill
       \LARGE{Prüfer: Prof. Dr. Udo Seifert\\
	 II. Institut für Theoretische Physik\\
       Universität Stuttgart}
       \includegraphics{unistuttgart_logo_deutsch.pdf}
 
 
   \end{center}
\end{titlepage}

\setcounter{page}{2}
\section*{Erklärung}
Hiermit bestätige ich, dass die vorliegende Arbeit von mir selbständig verfasst wurde, keine anderen als die angegebenen Quellen benutzt und alle wörtlich oder sinngemäß aus anderen Werken übernommenen Aussagen als soche gekennzeichnet wurden. Die Arbeit war weder vollständig noch in wesentlichen Teilen Gegenstand eines anderen Prüfungsverfahrens und wurde weder volständig noch in Teilen bereits veröffentlicht. Ich versichere, dass der Inhalt des elektronischen Exemplars mit dem des Druckexemplars übereinstimmt.\\\\
Stuttgart, den \today
\newpage
\section*{Danksagung}
Ich bedanke mich bei meinem Betreuer, der viele Stunden mit mir verbracht hat, meinem Professor der mir die Schönheit der Theorie zeigte, den Doktoranten die mir viele Fragen beantwortet haben, all den Menschen die ich liebe und die mich unterstützt haben und bei Gott, der mir mein Licht war, wenn ich sonst nur Dunkelheit sah.
\tableofcontents

\noindent


\newcommand{\xpa}{4}
\newcommand{\xpb}{6}
\newcommand{\xpc}{7}
\newcommand{\xpd}{10}
\newcommand{\xpe}{11}
\newcommand{\xra}{1.6}
\newcommand{\xlow}{2.5}
\newcommand{\xhigh}{{14-\xlow}}

%\input{todo.tex}

\input{einleitung.tex}
\input{dynamisch.tex}
\input{stationary.tex}
\input{op1.tex}
\input{op2.tex}
\input{op3.tex}
\input{op4.tex}
\input{respecial.tex}
\input{ende.tex}

% \begin{tikzpicture}[scale=1]
%   \input{gen.tex}
% \end{tikzpicture}








\end{document}
